打fifa online抽中曼聯不如直接宣布輸波

屌佢老母 後中前場又快又有身位，龍門又有bug咁射極都唔入，你電埋我個份

中堅轉身慢 又廢 而失分 線又封唔到

三角形輕鬆單刀

渣ga